呢兩條女真係唔知點揀好.

我全都要

人嚟？同我掟佢落山！

非七一相關post
拉！

樓主杯茶

好man

本身諗住話唔洗諗緊係揀定啦
點知你又po TB定圖黑定
拉

一定係定囝

長中定一定係
短定都很可以
TB定連我都不了

咩話掟佢落山？

TB定先是最正

左邊肯定

英氣十足

想俾佢SM

我右你左埋得

仙氣十足

左邊是本人太太 師兄有心

你259
留低定啦

你地個拆掂佢留右ok?

都話左邊是我太太 吊你老木

唔使拆 是我的 多謝各位關心

右邊我㗎 ching過主啦

咁唯有直揪分高下